深水埗係全香港最垃圾既地方

去到深水埗 連條街都污糟過人
西九龍廣場又陰陰沈沈
周街都有人訓街
通洲街天橋底咁多露宿者又唔安置
我都唔明點解仲咁多人幫呢班友 你幫佢地 佢地咪安置係到囉
蝻亞人又多 成班垃圾冇貢獻

認同
你都on9

認同你都on9

露者者可以點安置
不過ssp蝻太多堅垃圾

最驚真係變蝻區

到時拆西九起清真寺

咁成個區可以收皮

應該支持禁閉營
所有難民死去荒島

我成日都去ssp扑嘢